有冇人聽HipHop？入黎討論下

Rich Chigga
Higher Brothers
88 rising

Youngqueenz
Doughboy

Pg one🤔

2Real徐真真

求其講兩個名就話有聽

中意聽本土
kz heyo

Youngqueenz

異常火曜日全碟都正

陳冠希

史努比狗

Man cut that shit off
U don't rap like that!